真無限plan 3定csl?

真心求救

Of cos csl

csl. 啦

搭單問真無限csl 最平可以幾多錢？
本身同緊3hk 6gb plan, 少坐地鐵唔怕load 空氣問題
同埋其實6gb 加到無限係咪會慢過10gb plan 再加10gb 既速度？（10+10 點解好似係唔抵玩個個？ )

問左36個月 349 6gb後 公平使用條款

csl最平296
6gb+無限

296係限速？

巴打有冇多d資料，就夠期轉，thx

csl